dllm覺唔覺今年夏天特別多曱甴

凌晨就出動仆佢個臭街

打999叫佢接返佢哋d細路走